嚴重警告：每爛一架巴士小巴的士，就小一架車車港豬返工。

玻璃黎架，值錢過你班廢青的人命。唔好再搞亂香港，畀我哋港豬返工啦！

咁路面就少左車
路路暢通方便popo做野

又話要無限期罷工。

手足條命始終唔及一塊玻璃。

繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！香港人，Never Forget，Never Forgive！

黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家
黑警死全家

要人主動罷工真係有啲難度
令到人哋合法地返唔到工
其實唔難

我最鍾意返工。

試下學下頭先將軍澳咁

明天慢慢等車
等到中午仲未上到車就附近黃店食個飯先
完飯再等過
等到黃昏仲上唔到車夠鐘返屋企
係咪好盡責呢

好多巴士停係旺角 同我爆晒啲車太佢！

巴士唔得

on9